過幾個月去croatia 有無tips

如題
之前交流去過幾個歐洲城市 今年去croatia 會去大約7日自駕遊 有無去過既人有d tips/ 景點餐廳推介
（同朋友去）